{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64777&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수돌비펜션"
    },
    "text": "昨今防波堤の近くに位置するペンションで団体入室が可能です。 周辺には金烏山、防竹浦海水浴場、鳳凰山自然休養林があります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューができる施設があり、ペンション内の屋上で利用できます。 ただし、バーベキューの場所は無料でレンタルされますが、炭やグリル、食べ物は個人で持参する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 ペットは出入りできず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "金烏山、防竹浦海水浴場、鳳凰山自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ペンション内の屋上でバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの場所や設備について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの場所は無料でレンタルされますが、炭やグリル、食べ物は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで未成年者が利用する場合、保護者は同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は保護者付きでなければ不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットが出入りできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設や設備の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 489
    }
}